佢隻錶係CASIO，同唔同佢一齊好？

有個frd喺app識左個男人，樣樣都好似唔差
但話佢出街果日帶左隻casio錶，成個中學生咁
問我發唔發展好
唔係好識錶，好奇想問casio係咪偏後生先戴？
個男人大概30歲

有$ ?

李嘉誠都係用casio

精工啊

casio好失禮你咩？

g-shock有貴野

可能有故事
利申： 戴咗隻Casio好耐了 阿媽過身前買俾我

樣唔差仲咁多要求
錶都有分後唔後生帶咩？嫌人窮就出聲啦臭雞，同隻勞結婚啦

anyway，小心比人呃蝦條

人果然膚淺
又一隻為錢嘅雞

未必係價錢既 都有知有貴既
但係咪偏後生戴會多啲架

老雞係冇人要架

Gshock以前主要後生用
但嗰啲啲後生依家都3040歲啦

鍾意咪一齊囉 如果你都無損失嘅

唔好發展。

戴隻Casio你就疾步，第日著Uniqlo你又諗發展好唔好，著幾百蚊波鞋你又諗發展好唔好。

人各有志，你追求伴侶有更高經濟能力唔可以話錯，但如果呢個有猶豫，就無謂中個頭落去，你好佢好大家好。

臭雞

今日戴Casio 聽日戴隻勞 你咪係濕哂
可能對方會戴隻平錶試吓你

而家留係屋企冇乜嘢做
你照吓鏡睇吓自己有幾多本錢啦

價值觀唔同 你同佢一齊都係會散

我初中時期啲同學先至會帶。。。

樓主係死臭雞

咁你仲戴？唔怕戴出街有咩意外整到咩？放喺屋企度好好保存嘛⋯⋯

雞，全部都係雞。

真係有錢唔駛靠充

哦 ！好簡單姐
如果只係咁買隻cartier俾佢咪可以一齊囉
啊！有你咁撚好既女真係執撚到啦！

唔好

你係諗緊同個人一齊定係同隻錶一齊

唔好
唔好害左條仔

30幾碎都帶g shock真係麻麻地
起碼帶撈啦

Apple watch最confusing 有錢定窮人都會戴

嫁比隻錶

唔好，然後介紹比我
我幫你要左佢

如果佢戴勞
樓主捉咗人地去爆房啦

呢句真
女人以為自己好矜貴咁，但實際上女多過男
老左之後，仲有大把後生妹有競爭力過妳

唔怪得咁多mk仔死供爛供都要供隻勞返嚟
因為有樓主frd呢d低質女

啱啊 老豆第一隻買俾我嘅gshock中三戴撚到而家廿中
本身都有買其他錶 但都係情意結

真係唔知點解發唔發展係睇錶
如果係睇經濟條件係都睇信用卡啦

因為信用卡要識落先見到掛

貴錶係投資品,放夾萬
拎黎戴係哂命
戴係講實用,睇到時間就得

Citizen eco-drive

膚淺

洗晒啲錢賓勞ap pp 第時邊有錢養家

On9

有邊個女仔唔係

樓主膚淺到爆，大把人都係出街戴G-SHOCK,返工先戴勞
人地可能就係要試你係咪拜金女

casio都唔識欣賞 好打極有限